「民主建港」呢4隻字 算唔算顛覆國家？

如果都係顛覆國家嘅話
噉民主建港協進聯盟係咪支持港獨

算

推到班仆街死

支持民主建港

要改名做習護聯
習思想護港聯盟

要屈你 屌你老母都算啦

可以正名做禮義廉

個黨係你嘅就算

跟本上佢地就唔會理啲字眼野
如果理就唔會未夠50年就變啦

只要佢地班人好似狗咁服從
哪怕本身個黨叫"港獨聯"佢地都會照放權俾佢地